簽咗約，未開工，想辭職點算

今日簽咗做parttime ，但份約未開始，想辭職點算

打去清清楚楚解釋，冇人會追究

佢話試用期可以即走，未開始都可以？

當然

未做就辭職 咁點解要apply

除非佢講明啦
未過一個月可以即走